itunes 備份問題

用itunes 備份 其實唔知備份左乜野係入
例如：whatsapp備份上icloud, itunes 會唔會同時備份

itunes備份會唔會備份埋所有apps記錄